---
date: 2009-04-02
title: Випущено Okular 0.8.2
---
До складу другої модифікації випуску KDE 4.2 включено Okular 0.8.2. У новій версії ви зможете скористатися кращою підтримкою (сподіваємося і надійнішою) зворотного пошуку у DVI і pdfsync, а також виправленнями та незначними покращеннями у режимі презентації. Список всіх виправлених вад можна знайти <a href="http://www.kde.org/announcements/changelogs/changelog4_2_1to4_2_2.php#okular">тут</a>

